談本多忠勝

本多忠勝係邊個？
其實我都唔知道

但如果本多終勝
唔知你又會點睇

當你嘅資本夠多
最終點都會贏番

就好似買樓放租
十年廿年三十年
點都會返番哂黎

但係如果冇資本
連諗嘅資格都冇

又或者可以咁講
資本等於嘗試機會
例如有錢人仔女同
窮撚仔女都去創業

有錢人可以試好多好多次
直到成功為止，最後贏番

窮撚就連一次都輸唔起
失敗一鋪就Game over

本多終勝？鬼唔知咩
可能你覺得係老生常談、
啊媽係女人嘅廢嗡⋯⋯
垃圾窮撚對現實嘅抱怨

但係我唔係想抱怨啲咩
我都信我命由我不由天
我都想用自己雙手改變命運

最後，問題關鍵黎啦

馬會戶口得番廿蚊
買咩好？

本多終勝

離題 0分

比次機會我啦

馬會個莊真係本多終勝
我諗你呢20$都係凍過水

安德烈治大波
利申無買因為昨天馬仔輸晒

唔該哂巴打 。輸都唔緊要
我就係一個成功嘅窮撚例子
到底係好事定壞事

對唔住巴打
連你20$都輸埋
呢幾日好黑下
你入定錢我聽日出
你可以考慮買對家

出水比你
第8場角細

出水比你
第30場即場2.5大

....

生而傳奇，死得搞笑
傳聞一生未試過因為打仗而流血
榮休抱孫
用雕刻刀刨公仔畀孫仔玩點知親自己，傷口細菌感染，病死

日本既呂布
利申9 up

一睇個標題，諗住有野睇，點知原來係文不對題

出水比你
第15場即場無第二球

我都諗起呢個
信長撚